你系白龍派定哈爾派？

我一定係白龍派
白龍又靚仔又溫柔

紅豬派

哈爾

木村把聲太好j

哈爾

飛鳥派 太man

無臉男

白龍

btw系你老母

賑早見琥珀川

伊撒古派

哈爾 bad boy

哈爾超靚仔

小孩子才做選擇

塔矢亮

一定係金髮哈爾

哈爾 屌打

樣既話哈爾係真係好靚仔
但現實生活遇到白龍咁既性格既一定係白龍
白龍係唔係寵你寵到壞 而係幫助你成長既暖男
所以都係白龍派

塔矢亮派